三十多個黑警沒有說明搜查車輛理由及聲稱要拘捕許志峰議員

三十多個黑警沒有說明搜查許志峰議員車輛理由及聲稱要拘捕許志峰議員

有無多啲消息？

睇片，黑警收到風，有一群記者趕去西隧口，黑警立即着許志峰開車走，許志峰故意拖延時間，黑警更心急走頭。